我地配做大人咩？

每次知道⋯又有前線中學生中彈中淚⋯⋯
都痛心疾首！！！！

反問自己
我呢？？為呢啲學生哥 做過啲乜？

不中槍 不中煙

我想接住落泥
大家一日一電郵、一日一電話
表達：「停止使用催淚煙和催淚彈，海棉彈及橡膠彈呢啲過度武力」

大人小人只差一線

決心不足 難成大事

娥 特首
電話 :
(852) 2878 3300

電子郵件 :
ceo@ceo.gov.hk

所以要同大家繼續一齊發夢。
醒左 又要email + 電話繼續打。